中大已開戰！要求支援！

❗️中文大學2號橋激戰中 ❗️
除實彈外所有彈種 放題中
學生防線不但沒有退後 並且堅守
警察慢慢向前 瘋狂開槍
雙方距離非常接近
有狗隻盾牌着火